+++
date = "2018-01-15T10:00:00+03:00"
title = "Труп в поезде"
slug = "train-corpse"
+++

Еду куда-то на поезде и в соседнем купе люди открыли багажную полку под сиденьем, чтобы положить туда вещи, а там лежал труп девушки, с лица которой была содрана кожа. Все были в панике и не знали, что делать, а я продекламировал двустишие:

«а мне кажется, система укрощает капитал
но не так-то и пиздато: я бы потренировал»